大家接唔接受到另一半以前o既事

事源我同宜家呢個女朋友一齊咗幾個月
係大學識 識咗一年到 之後前一排先一齊
咁一齊之前佢同我講過之前飲酒同過一個
男仔去開房 佢飲醉咗 個男仔想搞佢
但係唔成功 之後琴日佢無意中講咗
其實唔止一次 係有兩次同人開房
第二次仲要條友用手指摸過佢下面

我聽完之後成個人癲咗咁 好嬲
但係呢d事情係佢同我一齊前發生既
我又覺得好似無理由嬲 因為果陣佢單身
如果換轉係各位巴絲 你地會點
A 分手 B 繼續一齊 C 相信佢 愛會改變一個人

我自己好亂 真係唔知道點好
宜家冷戰緊 條女有同我講sorry

B
但係唔好100%將個心放落去依段感情度，觀望態度

至少隻豬仲係度

我宜家仲 sad 緊
我好想去信佢 但係之前有前科
加上我之前既感情遇過帽子戲法

食左先講

所以咪唔好100%，扮到100%咁

佢宜家係處 但我都唔係好敢拿佢隻豬
因為佢下年去exchange 處既話
起碼我知道佢無別人屌過
但係如果唔係處 我真係唔知道佢有無比人搞

你依家真心100% 到時條女真係未撚玩夠飛你，你咪盞傷心

咁撚小事 你咪發脾氣添呀 佢以後有乜唔同你講

即係好似以前咁對佢 但係我份人好難扮
因為我會真心100%對另一半

咁咪唔好食 我兩年半拖都無食
雖然條八婆話未玩夠飛咗我

我以前都係100% 直至上星期散咗

個女仔咁隨便同人地去開房
遲早送帽比你
本性難移呀

條女點解要同你say sorry 人地又冇錯 要講錯就錯左對唔住將來老公 你都唔一定sure會娶人啦 小學雞拍拖呀

可能大家覺得小事啦 但係佢起我心目中
係一個好乖既女仔 點知逼我知道d咁既事
真係

我都有諗過 同埋佢話以後會少飲酒
同埋唔會好似佢以前咁

Agger
人地果陣又未同你一齊 你有咩好嬲 又唔係同你一齊緊果時約人開房
咁撚小事都嬲我係個女仔真係以後乜鳩都唔同你講

我係sure同佢結婚o架 因為我覺得佢性格幾好

佢好大可能幫人含過 巴打記得扮無事 好大方
等佢慢慢講哂

我條女 漸進式 握我左 十次都有

我明白你感受 我上一段感情都係咁

唔會掛 如果係我會崩潰

巴打 唔好咁上心 記得無呢條女仲有大把女 千奇千奇唔好放哂心機落去
同埋食左先講 到佢去exchange 要玩 又話咩比人帶去開房 你仲後悔

好似好有道理

咁你點做

我已崩潰過 真心嫁巴打
記得唔好因該呢d野上心 咩都要以自己為先
你以 玩玩下 唔會過世心態 就可以慢慢接受到

有時我情願佢呃我一世

我會慢慢學習 有時好憎自己 全心全意咁對人

咪 隨遇而安 ，總之點都唔好令自己 因為呢d事 搞到成日好辛苦同唔開心 又唔係過世
而如果你想知道真相 就要一定唔可以比佢知你嬲或唔開心 扮到大方 想接受佢過去 咁佢會慢慢同你講
同埋你諗下你飲到幾醉先可以兩次開房 去開房就咁用手指掂下就完？ 唔合理
現實好殘酷 唔好嬲 唔好唔開心 以食女心態去拍拖就得

我都係成日全心全意咁對人，但係最後跌到焦頭爛額嘅係自己
死臭閪

所以點都要搵野寄託下

真係好羨慕d可以玩玩下果d人

唔好咁天真

我同男朋友一齊快3年了，我地同居，感情都算穩定，但最近先發現佢原來一直都有睇av同有其他性感女星照，開始都ok，會keep住有愛愛，但後來愈來愈少，幾乎一個月都無，但我發現佢一直都會睇av，我覺得男仔正常，但我地一齊住，佢情願夜晚自己睇av都無同我做，仲要晚晚都會睇，睇完先會訓。其實係佢對我無興趣定係點，各位sis有咩睇法？

紙包唔住火
呃得你一時點呃得你一世？
呃呃下比你發現左打擊咪仲大囉
依家佢主動同你講我覺得你冇必要要嬲
真難服侍

但應該仲有野未講啦

中

出

巴打睇定D先啦

睇到用手指果到我就已經覺得假
咁多真心係到應佢
小朋友咩咁小事

你女友係處又好 唔係處又好 你去開發佢咪得囉

我自己就唔係好接受到
有時真係會不自覺地諗起 所以最後無同佢一齊到

但每個人都唔同嘅

有時候av俾到男人好多幻想
果種feel同自己女朋友做o既feel唔同

我宜家好似有跳野係個心到
我好犯賤會幻想其他人搞佢個死人樣
之後又sad

第一次就主動講 第二次係佢無意中自爆
如果兩次都係一齊之前講俾我知
我會接受到 宜家好似尋寶咁
時不時有d野出o黎 我好驚仲有其他

點解小朋友？我條女咁講我都係咁打出o黎

咁小事咋下話
你分手算啦
咁樣都要問
你頂到幾多獲

我唔希望有第三次

on9 exchange完渣都冇啦
都時條女都唔會再鍾意你緊係食左先啦

exchagne 真係咁恐怖？

接受唔到，所以唔會問佢
我係想像能力好強既人，我知道左個腦會有晒畫面

亦都老實講，自己都有過去，佢唔係做雞拍AV基本上冇乜好嫌棄人地

唔係我想知道 佢琴日傾傾下自爆

A分手

濕鳩處男大學生

叫雞破左個處咪唔會介意囉

我幾時講過我係處男

咁你都唔撚係處你有乜資格介意啊

係嬲就嬲架啦 乜撚野係無理由嬲？
無理由完係咪會唔嬲？
條友摸完佢 如果佢覺得反感就報左警啦
個事實係佢無啊 洗唔洗我繼續講落去丫

點會接受到

即係我唔係處 佢之前做雞我都唔可以介意 ？

即係分手係最好選擇？

佢今日同我講 話對唔住我
應該起同我一齊之前好好
保護自己 以後會小心
我應該點做好

信一半

咁我宜家開始用咩心態面對好

咁小事唔好po 出黎啦

屌你老母slippery slope

撩下閪就咁大反應
都未屌屎眼
你真係唔係男人黎

接受佢嘅過去
但係唔好比晒所有心機落去依段關係住，再留意下佢嘅態度/行為

我都係唔知點做 想求教下大家 問下意見咁
唔使咁勞氣喔

好啦 我嘗試下 唔該咁多位巴絲
大家新年快樂

加油啦

自己屌閪就得
人地摸下都唔比

你都係

問題係 摸佢果個佢自己都唔識

中出即

談何容易 巴打

過一兩年咪又係散